[文宣]烈士的控訴傳單

想講明幾點：

1) 個Design係因為唔想整到成件咁灰

2) 呢個只係俾大家一個選擇，未必啱每一個人口味

3) 入面用嘅圖未經創作者批準使用，但係因為好急，而且揾唔返原作者，如果有巴絲知道出處麻煩代為問一問，感激不盡！

4) 該為A5size之雙面傳單

5) 時間所限未能盡善盡美，請多多包涵

PDF版(用電話開如果全黑係正常)
↓↓↓↓↓

push

推

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

地字可否改返哋

我同佢講聲

我覺得一起走下去可以細隻啲
而家咁樣好似冇咁好睇咁